中國拍下手掌就得既野，美國要搞到咁複雜

沒有 沒有 沒有
通過

反對的請舉手

申請打靶的請舉手

(此句不讀)

中國拍下手掌就得既野, 香港係要搞到攬炒

要喝茶的請舉手

好唔環保Lor

贊成的舉手

唸